（咸濕格鬥）DOA去到第6集都係男角勁過女角

唯一感恩係Kasumi終於調整到勁咗好多
咁多集以黎Kasumi打到上段Rank明顯係比較弱,招式變化太少

玩咸濕排球算啦

Steam

光影effect同人物model 6好J好多
尤其Lei Feng索咗好多

唔係縮左胸同埋冇左乳搖咩?

條條女Default著晒緊身衣緊係唔搖同縮喇
換番舊作啲衫變番以前一樣咁搖
Soft engine 2.0唔係講笑架
真係同真奶一樣識搖識變形同埋會根據件衫嚟計算物理

男角廢過女角嘅話應該唔會有人用

又有啲道理